ViuTV 必睇節目 香港親善小姐

人氣美魔女出山誓要打殘TVB
十點半有得睇

做了

Wfc

11點仲有一切從失婚開始

99台唔係要撐咩屌你老母

大奶奶

譚小環仲好靚

咩料

大波思琦姐

圖都無

有D假

靚念珠女楊思琦領軍會打殘tvb

上黎留言打句支持咪得，邊洗真係落手落腳去睇

譚小環真係好靚，外在美同內在美

又係牛郎同肥女僕，同上次港男入贅手冊一樣

明明向海嵐同楊思琦只係爭兩三屆
但由細已經覺得向係老楊好多

竟然唔係膠巴開po
係tvb打手開

屌你老母 見到條臭西就唔想睇

思棋件衫雞到

性病雞

tvb打手開po

22+18
咁就18年

小環已46歲，真係睇唔出

向海嵐唔係霉到要賣后冠咩

好在係小環拍李綺紅
唔係拍件性病雞
小環我愛你
你已經係個成功女性啦

係喎

向海嵐真係好撚正

呢個節目大大把打落cctvb塊面到

btw向海嵐好似係奶共
屌佢老母

呢個真

小環好keep得 可能心地好

一見到向就諗起無頭東宮

可唔可以凈係播小環同李綺虹
唔想睇條臭雞

魚眼睛可分對或錯～

佢事業癲峰

98年已經識睇港姐
依家覺得咁就21年 真係幾驚

小環同思琪姐都仲好童顏

好在Viutv醒
將小環拍住李綺虹

但係佢好仲氣質好真好靚
不過奶共倒扣十萬分

利申絲打

真係奸到出汁

如果天空要下雨，留我愛人在這處

看清楚我麼~

帶祖兒 過檔？

製作好認真
佢講完我即刻諗梗係啦以前留咗係垃圾台咁耐

小環世界第一

李綺虹同以前一樣
都係癲癲得得

屌！向海嵐真係好撚靚

李倚紅好老下

李綺紅有老態
不過都50咁濟

好鍾意佢
好玩得咁
qq

仲黑咗好撚多

譚小環最靚

睇完呢part就熄電視lu

太陽真係女人既死敵

加拿大d水真係飲老人

鬼婆性格應該成日曬，曬得多皮膚差睇落就老

佢呢d鬼婆應該好鍾意晒太陽
晒到皮膚老晒

妖
點解做泡菜先

泡菜真係唔太大興趣

唔想睇性病雞呀

又網紅又吃貨
好憎大陸term

全部無線出身 過隔黎台拍節目呢樣先正
以前睇向海嵐真係覺得好鬼靚

見到盤年糕就唔想食

正～～～～

個韓國大媽好撚嘈

真正 junk food

近鏡真係老喇

同終國大媽一撚樣

agger

有種好老尬嘅感覺

眼袋好大
毛孔又粗

呢集好撚嘈呀屌
小環同李綺紅呢
仲要去日本
好正

真係好嘈

忍唔住mute左

臭雞同老母好嘈

楊ck把聲

Jm9

好在香港有思棋姐，同泡菜大媽鬥大聲

Tvb 接受到自己收得皮未

思琦算keep得最好,雖然最後生

嘈撚到，見到都唔想食

好撚嘈呀屌

做乜鳩

好撚嘈。不過啱返韓國綜藝feel

大家唔明大家講乜但又好似溝通到

淨係尖叫聲

泡菜竟然鍾意睇呢D

cls 佢地4個真係亂9咁黎
大家唔明大家講咩
但又9得到

係咁鳩叫
都唔知做乜
把聲尖撚到

鬥膠

完美演繹三個女人一個墟

條臭雞做乜鳩

好彩係佢兩個分埋一齊 可以直接skip

老母：嘩屌 仲on9 過我

好撚嘈 但好好笑

已經抨擊緊你

係

側邊d留言好似呢度

開心可以好簡單

其實純綷睇住四條友鳩叫，點解泡菜會鍾意睇呢啲？

佢高咗80度喎

仲嘈撚過以前

有冇睇到啲cm假username

韓綜咪一鳩樣

其實CK 妹幾 cute 嘅

睇到好尷 好冇營養
但又要等十一點

放鬆啲啦 香港人

幾十年都冇乜變過

ck 妹keep 得好正

Jackson

大佬幾多歲呀

屌你
向海嵐你都識分中國人香港人
你都走去奶共 你老母

屌bad taste 吹到兩個奶共靚仔

歧視眼細

韓仔本身係咁醜架喎，有乜好期待？

佢應該返大陸拍綜藝啦
咁撚鍾意偽韓蟈人

識蝗語

唔係好鍾意眼細單眼皮，foul咗一半韓仔

只可以話佢睇落冇乜點變

btw

兩個韓仔咁醜嘅

帶人食公仔麵

帶去便利店食杯麵

依家ck妹仲未公佈佢個仔個老公係邊個
想知拍呢套嘅先後次序

之前初戀還未來又係韓仔帶個女仔食杯麵

食辛辣麵，做乜鳩

韓妹係咪好易溝

韓國人真係好鍾意叫即食麵做拉麵
其實佢哋知唔知真正嘅拉麵係咩黎

輯相影得幾靚

Ck個韓仔好樣過向嗰個男仔

下集唔使睇

話哂都叫港姐嘅

想睇小環同李綺紅多啲

點解又係佢哋
我要小環

完咗泡菜先再返黎睇

佢地好似好玩得
扮美女與野獸

好似明白到點解向海嵐仲係single....

agger 等睇譚小環同李綺紅個集

講緊佢哋pair up咗嗰兩個韓仔

Ck嗰個韓仔起碼成熟啲正常啲，向海嵐嗰個真係樣又冇又唔成熟又帶人食公仔麵

張藝興同jackson

其實慧妍雅集有冇sponsor呢個節目

見到預告都覺得好好笑

正過曬而家啲冠軍係咪咩玩法

好無聊

直接演

好尷尬

呢個韓仔塊面

識普通話係無咁尷

有得同向海嵐演我都搏命記好對白啦

但係條仔本身唔識向海嵐身份

你真識食

好老土
但又真係work

兩個都係，靚仔做就work, 人柒嘅告你非禮添啊

楊c琪好撚黑人憎 見到佢轉台

兩個都唔靚仔
劇情先會咁做啫

不嬲

ck喺房好多嘢玩...

玩手指

頭先見到啲字以為係與暴力割席既廣告

好得意

D動物

隻老鼠咁大隻

真玩蟲

隻浣熊好肥

隻浣熊勁肥

伸入件衫
識玩

抓條事業線

楊思琦應該去下一個時間個節目

女仔扮男團

屌你老母

今晚播頌獎，聽晚先再有下一集

李綺紅

轉咗台老母都唔會知

其實楊思琦識唔識講野？
講野d口音好似支那人咁

係，啲sense 真係同大台兩樣野

On9

咁大張疏化幾過癮

有病

ck

思琦姐隱約見到大肚了

c琦妹真係好撚低b…

45歲

JM9

大肚仲咁搏
睇嚟真係好等奶粉錢
佢個男朋友冇錢咩

一班大媽跳到咁勁

亞婆舞蹈.........

身體應該幾健康
筋長一呎 命長一年

向海嵐踢唔起隻腳

大住肚仲要跳舞

拍嗰陣大咗肚架啦？

就係俾人見到佢個肚變大，佢之後先迫住承認有咗

有咗就唔好咁搏啦
結咗婚未架

大左 但向海嵐都唔知 旗袍輯相係返左黎香港先補拍
個陣就宣佈左 因為化妝師都恭喜佢

知自己有咗都chur咁盡
拍節目又周圍走又跳
真係勇敢

以後唔好啦

班阿豬媽跳完氣都唔喘

一直以後都係 講野on99咁

好想知ck妹個老公係邊個
係咪又係空心老倌

思琦姐40歲人著校服都冇違和感

佢真係唔岩做幕前

嘩個肚好撚大

去韓國都要食番啲香港有嘅野

對住香港人講匪語

好明顯
向海嵐竟然可以唔知

凍既好食，識廣東話

唔岩講野囉 on99 唔會得罪人幾吃得開

ck妹講野成個弱智咁
又冇啦啦鳩叫

呢個好睇啲

唔知點解覺得佢講野好假好做作
可能on99到分唔到真假

皮笑肉不笑嗰類

屌你
過份忙碌係殘體

又係呢間監倉酒店

坐監

密室囚禁

下集試坐監

點解可以無變過樣
甚至越黎越後生

因為內容全部都係TVB人

點解打完格仔跟住又唔打？

韓文真係好難聽好粗魯
一個女仔講韓文都會變八婆聲

Dress code

廿妃

19琦

濕鳩琦

向海嵐識wo

監獄房都有

仲要沒收埋手機

ck妹個屎忽勁大
明顯有咗

ck有讀u架咩

ck玩坐監，講嘢正常咗咁多嘅

銅鑼灣有間迷你酒店，間房個size拍得住依間監獄

向爛腳嘅

好似冇鐘？咁點知幾點？

哇 一陣有沖田

呢d唔同啦

沖田杏梨

L cup

假狗

按摩器

老實講，太大，反而有嘔心感

呢d碌背脊架

痴線，嘈到過隔離

佢痴Q左線

住得耐真係會黐線

會好墮

成個師奶咁

兩個都係

楊思琦好撚煩膠

自言自語到

監獄咪咁架囉

咁又係
聲音監獄 生抽王都係咁

但ck妹係咁搵老公wo
怕寂寞到

好假

ck真係假到仆街
皮笑肉不笑嗰啲

一直唔停口但話自己鐘意安靜唔講野

個景

咁佢都話做節目要講好多野

自己一條友講嘢講到喊

香港幾千人經歷過更差的囚室..

所以我覺得佢無show到真性情
夾硬為9up而9up

向海嵐單身又係幾意外

唔怪得知向海嵐要護旗
要13億中蟈人陪

係
假到令人反感

警甴

呢個名譽又都真係唔係個個背負到

超假

但呢段似真

講咁耐即係介意俾人叫佢屋村港姐啦

其實屋村港姐真係貶意
我反而覺得有親切感仲多

做完韓國未？幾時到日本？

人紅是非多
又唔係淨係呢樣

我都覺得其實係話緊佢貼地

但佢自己好介意

其實住邊又有乜所謂

標籤左
有好有唔好

成件事套落戴安娜身上
平民皇后,不知幾童話

但係diana最後係悲劇呢
有時可以話我地睇佢地好佢地睇我地好

都係既
背負既野多唔係普通人諗到
但佢講到好似係數臭佢咁
覺得似諗埋一邊

我地睇當然覺得呢個叫法係勵志
但係圈內可能就因為咁而睇低佢
好多野我地都唔知，因為娛樂圈乜都有

4個韓國人得1個整咁少？唔係全部都有整咩？

向海嵐人中太短，可以點整？

個嘴假到

好似小明

方酷文

本身都算靚，整完成隻怪物咁，都唔明韓國人諗乜

典型整容樣

楊思琦成40歲都仲睇得下

明明整完個樣咁怪，仲覺得個樣變咗強勢

無頭東宮

無頭東宮真係好撚正

個韓國妹好似戴住面具咁

首歌真係好正

魚眼睛可分對或錯

下巴尖到拮死人

viutv廣告好似多過cctvb

微調仲接受到
全面整真係不了

估唔到起viutv聽到無頭東宮

唔係好似 根本係

平時好少睇電視

我屌你老母咩

睇呢個節目感覺向海嵐個性格幾好

雖然以前一路都傳佢臭格

鏡頭前點都要好既

叫港姐食雞腳, 咁仆街

爸爸自行改姓

同向華強有無關係
真係笑撚死

兩個妹妹竟然都係雙眼皮

洗腳盆好似洗臉盆

班生細佬咁細就幫D小朋友洗腦

唔怪得南泡唔覺整容係一件事

好恐怖

明明細細個都算靚根本唔需要整，但佢地點都要整少少

全部一樣樣

個個都一鳩樣

呢段viu好串

ck笑得好假

btw 25/9 CK fb

一齊認下人

部翻譯機連臥蠶都譯到

「臥蠶」都譯到

唔係同一個人咩

睇到眼花

臭雞

化完個妝好似整咗容咁

譚小環果PAIR係咪未播?

又唔係同一個人既，我覺得有兩、三個人

搵唔返，個個都係人造人

咁你認人都幾勁wo

未

咁整容都應該有幾個模既，得出嚟有兩三種樣唔出奇

好彩

個妝唔得喎，搞到向海嵐個眼肚咁大

死港女好撚煩

化到對眼超殘

係臥蠶

一蘭咪仲好

一個人食飯都俾人話

其實我都怕

雖然佢奶共
但冇咗楊ck成個節目正常返好多

如果向海嵐唔係奶共
我會覺得佢性格幾正

我都怕……
u are not a窿

佢咩事奶共

強尼啲旁白

好難頂。。。。

個妝化到咁老，好似一個含春既阿嬸

向乜乜系女朋友

溫室長大嘅小女孩咁

45歲 又無乜緋聞，佢是咪les

點解又又係睇返 cctvb 嘅舊人

之前拍嗰個乜9止暴制亂廣告

唉

好惡頂

片呢？

可能做返自己

你地有冇睇埋一切從失婚開始?

以佢咁好性格都要自己一個過世
都算係奶共最大懲罰

都係撐渣哥算

幾時做另一pair

思琦件衫都唔似韓服既，好西式

暫時搵唔番
但佢係向華強親戚
你諗下

禮拜四

感謝

之前果集佢話無關係喎
話阿爺唔係姓向
老豆自己改姓

不過都係藍架啦

下
竟然fake news咗咁多年
前嗰集冇睇到

完

埋位啦

推

港姐就可以直接做女主角
入藝員訓練班嘅真係冇陰功

鬼佬都著韓服

仲可以拎埋視后

你係賤婢呀

依PART搞乜

ck..

有頭東宮

購物！

賤婢

屌你

好膠

好入戲

何許人

向個人真係幾funny
可惜可惜

講向海嵐
10個有9個都第一時間諗起無頭東宮

陳妙瑛同佢果陣啲對手戲好撚好睇

一去bar，嘈過平時

楊思琦點解唔講下人生馬戲團

屌睇到好撚尷

個女仔好蠢

覺得向海嵐都似係乖女嗰類

明顯唔似啦
有出去玩似

日文同韓文邊度似？

如果唔係飛左條仔個單野
c琦妹都幾正

去咗韓國兩年，樣都變咗泡菜樣

好似句型？

識日文唔去日本，反而去泡菜，條港女睇少啲韓劇啦

話30歲都有人信

終於完，聽日日本了

聽日譚小環

李綺虹老左好多

已前靠乖女慳家形象，點知一鋪清袋

期待聽晚

唔係咩止暴制亂
亦唔係護旗⋯

開始啦

小環

終於到佢地喇

譚小環好靚

佢同李綺紅都keep得好好

老左好多

間餐廳好正，好似身處漫畫

其實李綺紅呢type幾正
cute得嚟又癲癲得得

係幾特別

頸紋

不過都47歲

日本呢間正wo

李綺虹細細個j開

好鍾意佢啲唔咸唔淡嘅廣東話

鵪鶉既相反係燕窩

鵪鶉相反

一級高級啲定三級高級啲？

咁窄，肥啲都過唔到

蛇王

我要雪條 幾可愛

上去十秒都冇就落番去

日本人要求咁高, 返依D工真係實想死

扮油

要用磅咁認真

溝個比例

終於頂完向海嵐

兩個傻更更好好笑

香港嗰啲求其差唔多就得啦

畫到咁靚

溝到隻色差唔多就算

搞咁多野實比師傅屌

搞到人地咁尷尬

咩miss diu

李倚紅好似素顏上鏡咁

純情商店街

譚小環仲美魔女過佢地喇

viu

睇第一集已經覺得好睇過向同ck

ck太膠
向就唔識講

我虹第一下諗到白髮魔女

高橋弘美

身型好靚，個個有腹肌冇肚腩

52

好撚正

好似三十頭咁

香港人日日飲東江水點都差啲

好想同藍衫扑野

點解咁勁保持到

咁又未必
你睇吓譚小環

16年無發嬲

唔知，今晚要摷啲美魔女av睇下

貓貓

呢組 d內容有營養好多

聽到佢呢句我即刻嬲

諗起李嘉誠唔飲東江水飲外國水

冇翻譯？

D相話30幾都信

點揀老公都好緊要

幼稚園衫

屌你強尼

好可愛

兩個啲腳都好幼

玩鳩佢兩個

佢地仲有名牌

ハリナ，テレサ

黑絲

三毫子、五毫子車仔麵、豆漿....

譚小環都係平民出身 完全無楊屍琪咁介懷

小環英文名係咩?

裸足仲靚，譚小腳對腳白到反光

美少女戰士

真係好貼地，對佢改觀！

halina

Halina

外星三戰士成日都被邊緣化

美少女戰士年代佢地都廿幾歲啦，應該唔算佢地童年回憶！

月野免好似哨牙咁既

但當時先響香港播

綠衫好肉地

火野麗果個係咪男人黎

咁又係..

我係小忌廉

我都好想去呢間sailormoon cafe呀

有畜龍

有速龍

70

黃國桐律師都70歲，但仲好精神

係喇，我係小忌廉、IQ博士、橙路就係佢地年代！

下星期做到禮拜六

有幾個點解我都覺得似男人嘅

又一集，要下星期至有.........

我仲以為佢5張嘢咋

好鍾意睇呢pair
2個都得得意意傻下傻下咁
睇得幾舒服

終於等到呢一pair

上一pair真係麻麻

個忍者英文好好

美女與野獸

我係唔係聽到話
有恐龍呀有速龍啊

黎明來到
要光復這香港

李綺虹好鬼正好鍾意佢啲性格
以前成日見到佢敎英文

同行兒女
為正義 時代革命

估唔到李綺虹揀王子

想比佢教

想睇個呀婆

李綺虹好fun
拍三級
利申想睇

睇番佢以前個樣好鬼可愛

記得佢同黃子華果套絕代雙驕勁正
勁自然

青春常駐咪=長生不老

個呀婆

個阿婆幾搞笑

唔同
青春常駐=keep住個樣後生
長生不老=長命百歲

但永遠咁青春 唔係包埋身體機能架咩

安田婆婆好正

er...
唔係淨係包樣咩

我都唔知
所以問下

安子婆婆好撚正呀！！！！！！
想佢日日同我講 Princess Princess

李綺虹真係好鬼q

李綺虹做緊咩依家

小環加油
搞好個大渣哥茶餐廳

想比佢貼身照顧

李綺虹個樣真係好有觀眾緣
雖然而家老左，但仲覺得佢好得意

佢身材應該幾正
不過最露可能已經係選嗰時

保守女仔
又qq又靚

每個香港人都會有啲精神病

反而想po佢哋第一次合作

中老年危機係真的好易困擾人

真人上連登

起我底就知假啦

諗起用錢掟老師個學生

李綺虹好得意

打格仔

chisin

女版文西！

第一次睇日本呢part
痴線勁快過咗半集
真係高汁過韓國好多

啲發明真係笑死
第二時會唔會有得賣佢既發明？

似鬼多啲…

毒女嚟喎

松阪桃李

似松坂咩

日本好多呢啲野
擺條蕉嘅蕉殼都有
條蕉大條啲都死

望到條蕉就飽
小環

攞你命三千

練老鼠仔

點樣練腹肌

日本妹個樣好尷尬，心諗你兩做做乜鳩？

女子腳板味

臭腳臭汗味炸雞

lam少女

24蚊120g
唔係好貴

好想食

耳窿係乜味？

納豆

啲表情好真實

我堅持係格嘞底

底褲味.... 痴撚線！

想聞小環隻腳

cls

肯定冇頭髮味
頭髮咪實係香 唔會伏

渣哥私有！

腥腥地

好好笑呀佢地
好可愛

改少女頭油味可能好啲

小環笑得有啲邪惡

M味！

真係好cute

隻狗識食

佢地咩都肯玩肯食肯講
好open
好搞笑

鹹濕狗

李綺虹隻狗

笑死

佢哋笑到喊

佢兩個笑得好開心
睇呢個節目好治癒

嗰隻係咪連狗

下？
頭髮味係腥？

好笑🤣🤣🤣

真係笑到收唔到。

正

又一集！好正！

400円咁大碟

譚小環同李綺虹真係好正

女人嫁啱人同嫁錯人同冇嫁人真係爭好遠
佢兩個都好幸福咁咩都笑一餐
反而上次韓國兩個都好有包袱

上次係皮笑肉不笑
今次係真心大笑

女文西個中指

遇正個颱風

40歲以上會收到

咁特別 撞正呢個風

點知你係40歲？

我覺得唔係好關事 性格問題

貼紙相
香港邊度仲有

小環識蛇精男

29？唔係20咩？

遊客應該全部都收到？

佢兩個真係好中學生feel

睇佢哋個樣就知生手

李綺虹好似唔識加公仔

做乜舉中指

日本張入境卡要寫出生日期

開花

我虹畀中指

但點知你張電話卡既主人過40歲？

李綺虹應該買個開花中指機番去

佢兩個廿歲時真心靚。

佢真係好可愛，由心出嚟嗰種，唔係扮😍

小環同李綺紅同屆，果然係比向海同CK妹老友

以前冇咁多整容怪
後生靚唔難，到依家都keep到真係好勁

只要喺受災地方就會自動收到

同埋譚小環同李綺虹同一屆
一齊相處過

反而另外2個真係同事都唔算係
尷尬好正常

小環當年一流啦
當然而家都靚

佢地後生時都未有呢d野...

佢應該真係想買

當年好似係信和賣相皇后

小環以前D古裝look好正

4:3扮廣告

好正

呢間好似周奕瑋介紹過
嗰陣仲係2公婆做

咁大碟，香港開一早執笠！

Small size

想睇big size

small size

欸你兩個食唔哂留畀我唔好嘥

搞手純粹打個和

即係都有錢賺...

利申有買過小環嘅相

個伊朗老世心地善良
抵佢可以娶到日本妹

好有愛

呢個老闆好人到

好好人！

係，有少少眼濕濕

你老公渣哥咪係囉小環

老闆cls

佢老婆都好似聽到眼濕濕咁

李綺虹睇得好透

depression走過來

渣哥又係幫到盡

日本版渣哥

原來李綺紅有過抑鬱症

睇得好透
佢個講法係事實 雖然有啲殘忍

睇落咁開心既人竟然都會患e種病

真係智慧
唔通好似香港政府咁d扶貧政策越扶越貧

綺虹打坐嗰陣做咩喊嘅
諗緊咩

佢哋兩公婆都係

小環佢地呢輯好睇太多

有內涵好多！

放得開

係囉，傻大姐都有咁嘅一面

Body alignment... 其實冇乜大用途，做完即時感覺好好多，過後又慢慢回復原狀，長遠要改變生活時各個動作至得。

@hejnommonjeh

綺虹同小環呢pair好好睇好舒服
兩個傻大姐仲係好靚好可愛

呢間乜嚟？

我虹以前三鐵慣咗跑

一個慳家，一個買嘢唔睇價

邊度嚟

小環都算老得快

綺虹好open

百合

佢地做愛嗰陣

旁若無人咁講

想知around咩價

我喺日本買嘢又係專登搵Made in Japan

綺虹係咪成屋杯

李綺虹會洗幾多錢

痴線
邊個比錢 ？

李綺紅究竟可以買到幾多嘢？

擺落人地個袋

買咁多嘢，係咪要船運返去？

一年365日，1日1隻

我有個屋企人係加拿大唔係成日返香港
上年去完日本，依家都仲有一個行李係我櫃頂

唔撚係下星期冇小環綺紅睇
仲要睇欣宜

好串

加大拿距離日本遠 正常

呢間咩嚟？

要pack箱

直接寄加拿大

要做生意先幫襯得

黑白片

好似就嚟整斷啲手腳

變咗公仔，畀人隨意玩弄四肢

fing手好似幾正

好似好鬆到筋
好想試

還原靚靚拳

佢唔係有個仔架咩

譚小環唔做嘅????

虹b雙下巴

做到流晒眼水

效果為零

係
美容院同呢個我揀呢個
起碼幫我鬆筋

有咩分別

仲要mission failed

痛

原來班人妻仲係到

日本呢對真係日日都咁開心，笑死人

講做愛都笑死我

玩蛇咁大膽

好想繼續睇

禮拜六播完show之後仲有一集

又係牛郎
其實我覺得港姐同失婚兩個節目有啲相似

港姐好睇啲 失婚好撚悶

集咗郵未

壽司師父係鴨，佢啲壽司有冇特別味道？

去牛郎店

後面嗰班牛朗柒撚到…

突然多咗好多條仔

你唔好理 把口勁呃到好多女人

終於明點解中間嗰件都做到大師兄
其實柒撚到毒撚咁

之前睇唔知邊個日本節目介紹
通常柒嘅都好識氹女仔

但有件見到個樣都唔撚開胃…

最近仲有個牛郎紅到上電視 拍廣告

條仔咁撚緊張
佢都係賣cool賣型算啦

咁都叫學識好講野
咁撚緊張又唔識開話題

Roland?

呢件真係好撚勁
雖然我真係接受唔到佢個樣 但佢講野好過呢件好多

d阿姑去到都唔係睇樣
旨在抽水

見到呢兩個正得濟唔識講

哇屌 揸咪嗰件似易服多過牛朗

佢連正面望佢地2個都唔敢咁

摸肚腩？
有啲好肥下

後面有件高果個好似鬼仔mix mix地

點睇都係呀牛朗你不安過綺虹wo

碌鳩識轉彎

識轉彎?

梁家輝咩

牛郎個樣咁柒既？

有d似西川貴教

yes 之前睇日本波做埋評述

係，又高又靚仔

巴打可以去做下
開拓支那同香港市場

下星期到欣宜........

下星期11點做咩節目

唔通我做過又要話你知咩！

啲大媽撲哂埋嚟咁係咁摸巴打個胸肌

我都想知，陣間個節目時段應該會宣傳..

係咁好出力上下咁劣，痛到仆街！

驚蚊

有冇揸埋春袋
幫你止痕

原來鬼婆係frd

睇左節目表
係kb同火火個幫拖搞個唱

日本謝天華？

以為係guest

上埋連登水先講啦

thx！咁應該有睇頭喎！

小環滾水淥腳閃咗

綺虹講英文好好J

60蚊港紙又唔算貴

加拿大長大 唔流利就假

條蛇個樣都好驚！

個雪糕

條蛇好似好毒喎

佢從小一過去，本來就係講英文叻過中文..

啲口音好好聽

有錢真好

abc tongue

唔知幾多錢呢

渣哥肥絲大隻竟然驚狗

都幾大膽 女人嚟講

李綺紅真係完全唔驚

好想摸下呢啲蛇
雖然有啲驚
但人一世物一世

21蚊唔貴wo個earphone

小環係咪英文唔太好
好似冇咩同鬼婆講野咁
又冇買埋鬼婆嗰份

仲有

完了！

係咪第一次見咋

原來仲有一集

又係肥妹女僕
啲肥妹會唔會話：又係Viu TV？一年嚟幾多次啊？

但綺虹有 佢冇
好似有啲尷尬
仲要綺虹assume 有比埋佢
見佢地鏡頭前又冇咩交流

我都以為今晚最後，原來仲有聽晚！

但好似唔同肥妹
咁咪好
個個都有啲出鏡
鍾意食油膩野嘅巴打一定要留意

咩節目拍過

啱啱嗰輯森美旅行團去過。

一時又唔記得邊個節目

肥女僕唔記得有肥仔定Suzuki

講起蛇
諗起幾年前去胡志明市玩
鬼咁大條蟒蛇纏上身係真係驚

最後一集了

佢2個既集數真係好好睇 如果呢套放黃金時間都應該多C9睇

16歲就咁肥

呢pair

屌你鹵味

肥得幾平均 係咪笑緊佢似一個筒

仲想睇多幾集

呢個得150磅即刻變咗好瘦

e pair可以開多個season俾佢地

呢兩個教人教選美應該幾掂

做乜要加個樣遮住？波罅都唔露得？

Super

打和 super

2bull

粉紅色真係笑得好開心

真正豬肉獎 ....

Viutv 點解乜鳩節目都咁少集數

budget掛

男僕真係未見識過

入戲好深

好耐之前tvb?都介紹過

呢間好耐歷史 我十年前中學雞已經有
前排松子個節目都介紹過

英文都識

假架

呃晒

個朱古力蛋好正

corey

好sweet sweet